有冇試過打老豆老母外父外母?

你呢個物種都有外父外母呢種觀念？你係人類度學番黎

喺外父面前屌外母

同時幫老豆同外父打飛機